電腦mon 駁ps4 冇聲

之前用VGA 駁電腦mon，hdmi 頭駁PS4 冇問題，轉後左新電腦用hdmi 頭駁，抆左hdmi 再駁ps4, 就冇聲，利申飛利浦有喇叭mon.

有咩解決方法？thanks

條線壞？有無換過試下

試過用兩條線，都係咁

你講到1999好難明
你依家係ps4 via HDMI 去mon?
如果有畫面就去setting搞搞
如果畫面都冇就換線/PS4/mon喇